［集思廣益］求表白方式

同過女仔朋友傾過計
佢地都話大個左用whatsapp表白好MK
大家覺得用咩方式表白好

先綁架個對象 禁固係密室度 再深情表白

毒撚先用whatsapp表白 邊度mk

佢地話大個記當面約人出來表白，係whatsapp表白好無誠意玩玩下咁

安已不

Show你銀行存摺出黎俾佢睇

冇錢咪學人溝女啦

屌你

海旁直接拖手

食完飯去散步嗰陣表白

揸得未
等左好耐